<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cloud FAQ</title>
    <link>https://cloudfaq.nl/</link>
    <description>Recent content on Cloud FAQ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://cloudfaq.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Intro</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/intro/</guid>
      <description>Introductie  Welkom bij Cloud FAQ.
  e88&#39;Y88 888 e88 88e 8888 8888 888 88e d888 &#39;Y 888 d888 888b 8888 8888 888 888b C8888 888 C8888 8888D 8888 8888 888 8888D Y888 ,d 888 ,d Y888 888P 8888 8888 888 888P &amp;quot;88,d88 888,d88 &amp;quot;88 88&amp;quot; &#39;Y88 88P&#39; 888 88&amp;quot;  Vrijer, leuker en makkelijker.
 Welkom bij de Cloud FAQ. Deze app is gemaakt om het werk vrijer leuker en makkelijker te maken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Structuur</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/structuur/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/structuur/</guid>
      <description>Chatflow  Stel de vraag indien nodig:
 Waarmee kan ik u helpen?  Bevestig het doel
 Begrijp ik het goed dat u een vraag hebt over ... ? Er komt een chat binnen, Duud Duud Duud Denk na over het doel van de chat en bedenk welke gegevens je nodig hebt.
Bevestig eerst het doel voordat je om gegevens vraagt.
Bevestig eerst het doel, vraag daarna om gegevens!  Aanvang Om u te helpen heb ik een aantal gegevens nodig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Internedservices</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/interned/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/interned/</guid>
      <description>Internedservices Buiten ondersteuning De ondersteuning voor Internedservices is momenteel verspreid her en der, en ligt vooralsnog niet hier. Op dit complex verhaal volgt nog een update.
Internedservices clouddiensten Klanten van Internedservices loggen in op de IS Portal.
Administratief  Factuuroverzicht Wachtwoordreset aanvragen met gebruikersnaam@klantnummer Gebruikersnaam opvragen met Klantnummer en E-mailadres.  Technisch  Private Cloud (on-premise en cloud) Public Cloud (shared) Hybrid Cloud (hybrid) Appfactory (appdevelopment) Cloudhosting (private hosting) Cloud Connect (microservices and API)  Inloggen voor klanten  Internedservices Portal Webmail Internedservices Webmail WideXS Desktop Portal  Contactgegevens  info support sales en abuse @internedservices.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cloudservice Portal</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/cp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/cp/</guid>
      <description>Cloudservice Portal  Er volgt een update in November 2020.
 &amp;gt;_ CP update November 2020 Eindelijk zijn we zover en ontvangen we de langverwachtte update van het Cloudservice Portaal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>365</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/365/</guid>
      <description>Microsoft 365 2 soorten vragen  Gebruikers Beheerders  3 mogelijkheden  Jip Janneke ICT-er  Jip is een gebruiker, Janneke is een gebruiker die ook moet beheren en de ICT-er is een beheerder in nood.
Aan de slag met 365  365 Beheerder uitleg (Jip) 365 Beheerder handleiding (Janneke) 365 Implementatie (ICT-er)  365 gebruikersvragen Office.
 Uitleg Word Uitleg Excel Uitleg Powerpoint Uitleg OneNote Uitleg Outlook Uitleg Publisher Uitleg Access Uitleg OneDrive Uitleg Teams Uitleg Todo Uitleg Delve Uitleg Planner Uitleg Sharepoint Uitleg Yammer  Office Apple Mac.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Back-up Online</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/bol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/bol/</guid>
      <description>Back-up Online 2 soorten  Back-up Online Back-up Online voor servers  BOL zelf upgraden  Zelf abonnementswijziging doorvoeren
 &amp;gt; In 2 zinnen Ga naar het tabblad ‘Abonnementen’ &amp;gt; Klik op de knop ‘Pakket wisselen’ &amp;gt; Kies de gewenste grootte van het servicepakket &amp;gt; Klik op ‘Servicepakket kiezen’ &amp;gt; In het scherm ‘Periode kiezen’ klikt u op knop ‘Volgende’ &amp;gt; Bevestig uw bestelling met de knop ‘Order plaatsen’ &amp;gt; U krijgt een bevestigingsmail van uw opdracht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domeinnaam</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/dol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/dol/</guid>
      <description>Domeinnaam  DOL bestellen DNS instellen DOL opzeggen Wix, Wordpress, Shopify, Jimbo&amp;hellip; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Websitemaker</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/wsm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/wsm/</guid>
      <description>Websitemaker   &amp;gt;_ Ik ben Websitemaker Pro WSM bestellen WSM gebruikersvragen WSM yola </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Internet Veiligheid</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/ivp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/ivp/</guid>
      <description>Internet Veiligheidspakket Veilig Online  Veilig Online
 &amp;gt;_ De groene app is bij elke internetverbinding meegeleverd. Activeren is met persoonlijke ID.
 Veilig Online Android Playstore Apple Appstore  F-secure Mobile Security  F-secure Mobile Security for Business installeren
 &amp;gt; Promovideo F-Secure is de blauwe app. Activeren is met licentiecode.
 F-secure Promovideo Android Playstore F-secure Admin  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Administratief</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/administratief/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/administratief/</guid>
      <description>Administratief   &amp;gt;_ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Errors</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/errors/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/errors/</guid>
      <description>Errors Noteer de foutcode en zoek de verklaring hier op! Uitleg bij een foutmelding in Cloud FAQ:
   Error Uitleg     400 Bad Request &amp;ndash; Your request sucks   401 Unauthorized &amp;ndash; Your API key is wrong   403 Forbidden &amp;ndash; The kitten requested is hidden for administrators only   404 Not Found &amp;ndash; The specified kitten could not be found   405 Method Not Allowed &amp;ndash; You tried to access a kitten with an invalid method   406 Not Acceptable &amp;ndash; You requested a format that isn&amp;rsquo;t json   410 Gone &amp;ndash; The kitten requested has been removed from our servers   418 I&amp;rsquo;m a teapot   429 Too Many Requests &amp;ndash; You&amp;rsquo;re requesting too many kittens!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Performance</title>
      <link>https://cloudfaq.nl/performance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cloudfaq.nl/performance/</guid>
      <description>Team Performance   &amp;gt;_ Kan maar op 1 manier We zitten op het niveau waarop we alleen als team nog beter kunnen scoren. Zelfstandig maar niet verstandig, Bij de een wat lastig en de ander heel handig. #hit #team
Laten we samen 1 richting op denken.
Growth mindset Workshop 1-op-1 sessie Net Promotor Score Hoe waarschijnlijk is het dat ons team wordt gepromoot, bij vrienden en/of kennissen, na contact met ons via chat?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
